一人一句祝福警嫂結婚

年年都有今日

可能係白警呢

唔好警嫂咁好聽
呢度冇人認佢係阿嫂
水炮車同狗乸就啱佢

Ig本身公開？

警餿

歲歲有今朝

邊個識佢哋一定要大大聲講

放過人啦 拉

好

嫂你老母

公開俾人知自己做狗乸

白佢老味

警賊出去強姦犯法 自己有性病都唔出奇

爛臭閪

打左科興未

衰過做雞

讀得書少，除咗:
年年有今日，歲歲有今朝
諗唔到其他！

屏山圖書館影結婚相？

有人唔嫁嫁狗

臭閪恐怖分子一族

年年有今日

下次又有得結

唔好推

5p女

推

再推

狗乸都咁多follower

而家仲有白警

應該冇乜人知
唔明點解要收咁埋
高尚職業要受人尊重㗎嘛！！

你哋好衰囉
唔好推

警嫂今晚對白：唔好推

叫開狗乸

白卡警就有

不外乎都係快撚啲死

好撚樣衰喎

wa diu

唔知個隻狗有冇請返啲襟兄弟去飲

欣欣呀！
祝你同隻狗公年年都有得結婚呀

人地一齊咗10幾年㗎
唔好破壞我對佢哋心目中嘅形象

都唔明點解開親呢d post既都要叫警嫂

我都想講係佢 以前好多人po佢

黑警死全家 死完爸爸到媽媽

啲精好白？

本身仲諗住講點解有人走去做狗乸咁折墮
原來係萬人斬既mk妹，「婊子與狗」咁就絕配啦

狗乸就狗乸 乜撚嘢警嫂

體諒樓主嘅
不過香港人真係要改
嫂你老母同你有親咩屌

可能你老母係雞呢

今次武漢肺炎搞到無得擺大酒，下次結婚我地再嚟捧場

呢啲mk妹應該一圍襟兄弟都唔夠坐，墮胎墮到個子宮薄到以後都生唔到仔

年年有今日

又一隻肉便器

瞓咗幾耐啊，白你老母

呢條mk妹，條仔住天水圍公屋
當差唔敢俾人知
食屎啦

咁開心既日子 祝佢年年都有

水炮車姐藍天使

水炮車剪彩

一隻
BLOCKED

想知當年咩事

Btw年年有今日

咁光榮嘅職業都唔俾人知？
都唔知條仔諗乜

把聲老牛咁撚樣 送俾我都唔屌

祝你年年嫁黑狗，歲歲做狗乸

我係佢老母，家姐，登報割蓆

Reported

好呀 拉

唔好推啦

我J 過😱😱😱😱😱

即刻好合理
mk 妹唔嫁狗嫁得乜

水炮車

係咪飛雞嚟？

Pish

MK老牛妹呢幾年轉型做偽韓妹

811

已封鎖會員 - 精密而周詳
封鎖原因：講真黃屍都有照開party rm 啦，又咪隻眼開隻眼閉

嫂你老母
樓主同狗有親 拉

下 一齊十尻幾年
條仔原來係做狗

訓撚醒未？

洗撚加密咩

這是不對的，要多找幾幅

一齊左十幾年？
係咪大肚先娶條女

水炮車是無辜的
拉

係咪3男個小奀

白粉警？

加密做咩姐

我都係佢fans
成日望住佢d相打j

捉佢生仔賣屎忽
生女爛屎忽

認得佢，MK年代嘅網絡紅人 叫小奀

幾時再結過？

慣咗手勢

公廁mk 妹搵傻閪警察埋單

呀sir 食十手閪唔洗你教

自己落毛list
Blocked

應該推文回覆先啱

死臭雞

下次我實到

原來真係雞

你老母都係白警

結婚咁開心 祝年年有今日

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

好污糟

記得生多幾個

拉

黑警死全家

酸撚到呢

一早知佢條仔做狗
無諗過佢都係藍屍
死臭雞

睇唔到個閪樣喎, 點恭喜呀

屌 劣化mk妹 仲要自甘墮落

咁封鎖原因係講真話喎

狗乸

使唔使酸你呀 蛇

做乜加密

有8隻狗負皮

好快日日比狗打

畜生就畜生啦

全家整整齊齊去18層

你老母就白

真係😳😳😳

年年有今日（綠）

黑警襯MK
絕配

唔差在宣傳埋佢間舖啦

真係白狗 咪白頭到老囉
如果你係黑狗 我屌你老母生生世世做中國支那雞 個個不得好死齊齊整整 男嘅做血汗工廠老左行唔到冇錢淨仔女唔要佢再去乞食

樓主同隻狗有親？
叫警嫂咁客氣

好靚女

仆街 想屌

酸嗰個點係咩？

無一張見到樣

同做狗既一齊喎

支持！ 推！

mk妹唔嫁狗可以嫁得d乜三萬蚊人工夠唔夠你打針整容呀 塊面膠到咁

開多圍主家席俾班襟兄弟

水炮車流產

郎狗女雞 天作之合

係海港城見個真人條女屎忽盆骨大到好唔正常 好樣衰 條仔就矮屎得得

珍 大家幫拉

臭閪

水炮

豪哥拍白警劇MV 都唔應該怪佢

收皮啦屌你老母死五毛PR狗 老母做雞

PUSH

Ig咁快private咗？

_ _死全家

若然未報時辰未到

狗配雞

前線防暴好黃

真係邪牌愛差佬

係佢大肚既時候祝佢早生貴狗

想屌

黃你老母屍啊臭鳩口

世世代代大灣區生活長命百歲 百病纏身

死全家啦

祝死全家

你個仔既獨照就係全家幅

早生貴子
不過阿仔冇老豆

ching清朝人？

咁我祝佢生唔出啦

原來係佢

有人唔做鐘意做車

第時生出黎既都係仆街黎

警畜慰安婦

咪推，拉

TG全爆緊

有無人知依個水炮車多唔多水

雞狗分禮

冇腦咪上連登啦，定瞓咗兩年？

條女我屌過
個閪又黑又鬆麻麻哋

嫂係稱呼朋友或兄弟既女朋友或老婆，佢地應該叫狗乸或者狗閪先岩

嫁狗

新婚快樂
快啲遠離香港呢個是非之地
同埋唔好再埋沒良心喇

樓主 Pin this la

應該唔少老襟

一人一舉報

可能下次佢擺纓紅宴

push

警察叔叔 我屌左你老婆

呢個正

點解唔響葵芳站影返張呀咁有意義

唔知呢對狗點稱呼想祝福

生仔冇鳩 生女做雞

絕配啦
垃圾mk妹+警犬

我都想知
有冇襟兄弟爆料

老mk

年年生花柳，日日流白濁。

警棍套 得唔得？

生女做雞生仔無忽

阿sir 拎份工嚟冒險
冒著生命危險宣揚標語
靜啦

得閒再幫襯

臭閪都啱

長知識

認真講⋯⋯我屌過
佢以前做媛交 佢陰蒂上面有粒痣
依家搵隻狗埋單

都係一句姐

水炮車只係開始 祝佢日日同其他犬隻打種到天光

祝生女比mk 仔中出
生仔做肥矮毒撚成世打丁

抵死, 無得擺酒, 表妹係咁咦都擺17 圍

狗撚專用雞，掂唔掂？

狗乸+1

佢同隻狗嘅全名呢？

做完紅事，唔差在做埋白事啦

下次再飲過

一年結一次婚

6027

水砲車~~~~

more pls

唔好呃我老 無記性WO 我點會J埋D咁既女

Push

祝你生仔有屎忽
不過個屎忽生係塊面度

勁
Call 爆

下次請飲叫我

原來係n手爛閪

恭喜佢終於埋街食井水

辛苦你了

屌 文盲 唔識讀

之前見ig爆過佢做雞

More

yes，白痴的警察

下次請埋我

屌你 當年呢啲女好殺食 成個黑澀會美尾啲女咁

mk妹係垃圾, 未成年媽媽,
讀書唔成, 走去做倫敦金.

其實點樣知佢老公係做狗

祝全家死清光！

好正想屌

會破產

之前佢ig有相
佢hide左

遲吓有小朋友小心難產😔

幫推 好憎狗嫂

生仔無屎忽就基本啦

仔女一世唔使讀書唔使寫字唔使用腦！
奶奶奶奶奶奶咁就一世

禁錯

祝佢冚家富貴

女叫衛佩欣
男嘅好似叫鐘家輝

畜生黎架喎？

我都知道有隻狗仔依排結婚

禍必及

警便器

狗鋪

死警狗

死賤種狗 祝你哋全家仆街死

祝 年年有今日

人獸交

推
祝佢冚家剷

唉唔小心撳錯舉報侵權

是但啦 橫掂身邊同狗結婚嘅都冇好下場

生仔無屎忽

水炮車/狗乸

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

玩人獸交咁震憾做乜收收埋埋

水炮車早生性病

婚姻，可能唔單止係愛情既墳墓

嫂你老母咩嫂

唔好再推

死全家

2021年啦係咪未撚瞓醒啊？

，

嫂你老母 水炮車就水炮車啦

之前passing out有相
條垃圾mk 妹之後hide左

有咩唔見得光

證明班狗十個九個低學歷
條仔做sales轉做狗 女嘅做CS

推唔意外
以前兩條友都係讀青松候寶垣呢間垃圾band3學校

多啲多啲，爆多啲啦

垃圾MK老泥妹

點解咁多on9仔負皮見佢冇用不推文就知咩事啦

佢未以前xanga mk妹小奀

新會然係咁

哇，我地咁尊敬嘅警察點可以揾隻雞結婚架
而家全世界都知佢老婆係雞
醜唔醜啲

睇嚟要開多幾圍俾啲舊客

9up定認真？

估唔到係賤種藍屍

cunt

我個名

狗乸好丫
最貼切
狗公狗乸天生一對

雞犬聯婚

新婚快落地獄

可能有份幫水炮車整

呢條女咪以前3男二女年代嘅產物

嘩呢pair由中學睇到宜家
佢地應該一齊左有10年

平心而論 佢咁多年好似都係同一條仔

大陸婆黎嘅喂
舖頭d衫佢襯同佢個樣真係同淘寶一樣咁蝗味濃

唔知有無商業登記呢

表面囉 唔係點呃班白痴妹follow

其他嘢唔知 剩係知後期直頭係崇韓港女
好多年前有讀過秘書

算狗嫂啦佢

詐騙

想屌條仔

樓主呀哥係做狗？ 嫂咩呀 狗乸來架

Mk與狗

16年

做咩要笑自己傻左？

唔知有無報稅呢

封鎖原因：曾稱「唉屌黃屍都要俾人block 」

btw 你老婆係水炮車呀

水炮車 見人就射

勁
不過果陣都唔知佢條仔原來做狗

屌過，黑鮑黎

狗屌水炮車

敢做唔敢認

大家唔好同時report

Now

祝你冚家富貴親地臨

祝全家長命百歲 百病纏身

淨係記得佢以前皮膚黑撚到仆街
地盤佬咁仲要老牛聲
唔係p白既就可能成日飛韓國打美白針

有冇查詢熱線？

唔怪佢地

因為我係新會然

5621 7454

祝BB生性病母陪感安慰

佢好似好高

推撚爆佢
黑警死全家

想中出

隔離個雙眼皮假到

唔講立場
啲衫一半奇奇怪怪，一半有陣大陸人著韓風衫果陣味

仲未有人post佢細佬出嚟㗎

點解返工着制服 套西裝都可以咁樣衰

三年抱兩，連生唐子

賣肉定賣衫

勁撚柒，有萬7人follow，但d 相得2，300 like

d follower 全部買架

做得狗婆唔差在結多幾次婚

係咪啲客啊

以前fd搭fd約到佢 不過都唔平 好似成二千幾蚊
但乜都玩齊 最有印象係啡lin同隻鮑個粒痣

祝隻西流膿

以前成日係屯門出沒

生仔冇屎忽

祝福你生的仔女 患癌長留病房

臭雞 比狗屌
你老公係狗你啲仔女都係狗啊

唔錯

你藍屍

年年有今日
歲歲冚家產
生仔冇JJ
生囡冇屎忽

正名：水炮車

嫂咩嫂，唔識佢

生仔做鴨
生女做雞

祝來生繼續做中國人

年年有今日
生仔無屎忽
生女比狗屌

遲咗入嚟
希望遲下可以再恭喜多次啦

mk妹配種

n手閪如果配狗 都係天賜良緣呀

年年擺酒，年年嫁狗

More pls

呢個臭閪幾時生癌生椰菜花死

隻狗今晚應該會驗證下

你老母個閪就俾狗𨳒到白

三萬黑警無一例外

好多料爆水炮車真係做雞

埋單N手閪

以前好似係叫小奀

弱智都學人p圖

隔住個mon 都聞到陣臭閪味

軍妓

好霉下喎真係

都十年啦 可能做雞都要呢人哋

😂

我屌爆你隻閪呀

操 原來是支雞

香港邊有咁大個場擺咁多圍

同袍變襟兄弟

屌你老母落地獄 不得好死
生仔冇屎忽

推
睇下佢扮16年愛情長跑扮得幾耐

台下一半男賓客都係新郎哥啲襟兄弟
齊齊鬧洞房了喂衰鬼

又要叫人祝福佢 又要包膠

跟得狗就預咗自己都係狗

水炮車d水好撚臭
那眼既

網紅樣咁都靚？

佢地會生D畸仔畸女出黎
因為佢地打細佬
打人地個頭
恐嚇細路
閻家都會落地獄

屌你老母
比狗屌

笑咗

點解班人型垃圾成日溝到咁正嘅女

祝他朝君體也相同

咪又係整容雞

柒咗咗多既
以前都係順眼mk
而家變咗整容大陸妹

Ching你現實係咪毒過呀雞呢啲咁嘅下欄嘢都話正

大陸雞 死臭閪
黑警死全家

祝佢世世代代都做中國人

有啲人因職業關係特別容易生花柳同載綠🧑‍🎤

google 搵到嘅 呢個係同一人？

2020 1月仲有同佢出街有影相既朋友 拎出黎比大家認識埋先

狗乸就狗乸啦

祝你老婆個閪粒痣快d 脫

比人屌到化開曬睇唔到了一早

唔好推啦
難得臭雞都有人要

連登需要多啲樓主呢類人材

低學歷樣
嫁比狗咪好襯
天造地設

個鼻都有打

狗屎坑就差唔多

死狗乸
黑警死全家

成家趁地淋啦

狗屎坑

Push.

警乜撚嫂
臭閪就有佢份

聽日離婚

警甴死全家

狗乸都咁高調

真心問，嫁個窮西差佬有好日子過咩？

pish

以前個樣都唔差
宜家變左支那style

D相好似差少少咁
希望下次結婚影好睇D

主耶蘇是知識知惠真理之願🎤🎼

祝佢年年有婚結

Done

幾時離婚

佢個樣整容整到唔同咗

五隻便衣狗鬼L崇行動 !!!

任由黑警作惡都叫白警？
香港冇白警
全部垃圾嚟

條女同條仔一齊左16年

快啲守寡

佢把聲好老牛 係點㩒低都好沙好粗
叫床聲應該好似屌緊60路+地盤佬咁款
ching有冇認錯人
利申 曾經是同學

係

咁自己又冇家底又冇學歷，可以點揀

搞撚錯

個po出咗半日啲acct仲未block晒！？

班狗係鐘意揾d雞做老婆

長命百歲 百病纏身，生個弱智仔囡

狗乸就狗乸

警乜撚嘢嫂

根本就係老泥mk 妹，但冇人follow 咪買萬幾人，但又唔記得買like

老公番工咁叻, hide咩撚野呀

點解我有frd follow 隻狗乸

佢收得好埋 之前又成日扮韓妹有錢人 呃d人follow

講到咁detail 你叫隻狗仲點面對狗乸個閪
可能拿拿聲帶狗乸去脫痣當見唔到

邊個係佢？

笑撚死

隻狗幫條MK妹埋單仲好似執到寶咁

係人都入過你老婆吖

祝 生仔無屎忽呀 屌你老母

狗仔狗女死全家

垃圾

祝個閪早日開椰菜花

叫外賣

唔好推啊 唔可以咁架

最近睇到鄭少秋果套楚漢驕陽
入面唔少角色拎黎烹殺

曱甴乸

你嫂撚夠未

敬祝死全家
結埋婚即係做埋家人啦

公道講句 佢呢個男朋友拍咗16年喎

大把女有仔都一樣做雞啦

呢個好似以前做過PTGF

屌 咁都有com兄

more

真

老公今晚check 到就家變，快d 去除痣！！！！！

肉便器

快啲死

哇
你屌埋我果份

Mk 妹果陣望落幾好屌， 大個咁撚樣衰既
同狗隻都幾襯既

今次嚟唔到，下次俾返帛金你

快啲留言支持

一定冇

讀對面個間囉
同我同校低1 form

希望結完再結
結完再結
結到個閪爛黑臭

千奇唔好report

陣大陸味濃撚到呢

嫁狗咁光榮怕咩人知啊
忠誠勇毅 心繫港共

qg8

點解可以咁肉酸

唔好再推 害死手足架

我同學以前條女 三穴都玩過 仲玩野外露出

可唔可以置頂

唔好推呀

咪撚用嫂呢隻字啦
認親認戚做乜鳩
你咃好尊敬佢?

上返行人路

祝冚家產

小奀當年都j過

祝西水長流

Diu

有錢先結到婚係真

狗廁所

721831101111

塊面大個條仔，同後便個客字咁大

大力啲推

平時p相都p得好撚勁

笑撚死

屌無圖無真相 鳩吹都得啦

有仔唔可以做雞？

哨

MK zone 年代既史前MK老泥妹

都唔知講咗幾多次啦
cls 認自己係隻狗嘅兄弟都有

中學未畢業就比d mk仔屌鬆哂啦

西隧咁款 生狗仔個陣應該好順暢

淘寶野黎 緊係大陸味濃

屌你老母

唔該打格仔

祝你全家愛滋病

我地下年再見，byebye！

呢個好

根本係廚餘垃圾

sorry 㩒錯負評

以前個fd屌過 原來有仔

專門俾狗屌

唔知有無商業牌照

推到老母

小奀

水炮車mix雞

零酸味只有臭味同雞味
蛇祝你都可以搵返件做下襟兄弟

個page有埋電話添

為左間宿舍咁睇唔開

伯母

個樣好得人驚

死臭閪

第一張麻麻地
第三張幾好

個仔知佢老竇係殺人兇手 政權走狗

臭雞

以前就係同MK妹拍拖既MK仔, 大左就去做狗
可想而知而家班狗水平有幾高

做完援交搵黑警賣單

下次下次 下次大概可以

wfc

祝你同你老公恩恩愛愛
晚晚扑嘢

扑到爛閪

乜唔係狗嫂咩?

臭雞 狗乸

呀哥個老婆叫嫂 乜狗係你呀哥？

佢條仔

狗黎

推呢張
笑左

屌 俾你哋睇吓佢對腳喇

仲未有人貼佢細佬

之前隻狗passing out有相佢hide左

雞狗聯婚

自己睇#342 黑警加油都講到出口仲有得鳩吹？

唔小心推咗

「你都係狗」

今年結婚，下年守寡

戇鳩心咩痛死
你老公做賤種藍衫就預左係咁架啦
唔通有冷氣俾你涼咩

你老公平時咪做埋啲下欄野
狗隊入面既地底泥日曬雨淋
要心痛既話有撚排你心痛啦

讀唔成書嫁返讀唔成書既藍衫狗 好出奇咩
你幾時見中環啲靚女OL會揀藍衫狗

年年有今日💪🏻💪🏻💪🏻

生性病

祝白頭人送黑頭人

港共黑警全部都要死落地獄

自己人嚟㗎

好撚夾呀 兩個個囡都7歲
黑警死全家

成日話自己呢段愛情幾幸福
當年一入到班房已經話要溝呢隻狗因為貪人靚仔
中間年數啲綠帽互笠笠到落腳趾尾
做狗做到最親嘅朋友無哂 姊妹反哂面
一直都唔肯結婚
結到婚 咪又係靠啲ot 錢

條狗乸仲有間賣衫ig ifonly

幸福又會16年先結婚
生日又係咁曬自己好多蛋糕食
狗邊會有朋友㗎